點解今時今日冇人搵deepweb幫拖

籌旗都籌到六百幾萬啦
有冇想籌旗？
佢都唔值六百幾啦